CNN︰美軍突襲 「伊斯蘭國」領袖巴格達迪被殺死 15分鐘前

即時國際

巴格達迪(路透社)

美國有線新聞網絡（CNN）引述消息報道，美軍周六在敍利亞北部一次突襲中，相信已殺死「伊斯蘭國」（IS）最高領袖巴格達迪（Abu Bakr al-Baghdadi），當局正進行DNA檢驗及生物特徵測試，以確認最終結果。美國總統特朗普將於本港時間今晚9時發表「重大宣佈」，外界猜測與這件事有關。

CNN引述國防部官員指，巴格達迪在遭到突襲時，似乎引爆了自殺式炸彈背心，而中央情報局（CIA）亦有協助今次行動。有美軍官員只表示，巴格達迪在伊德利布省(Idlib)遭美軍的一次行動鎖定，但未有交代行動是否成功以及細節。

特朗普周六在社交網留下隱晦留言，稱「剛發生重大事件」，其後白宮就發聲明指特朗普會於當地時間上午9時發表重大宣佈，CNN報道稱有關宣佈與外交政策有關。

奧巴馬八年到底做過d乜

Rip

養起左isis

又可以拍幾多套電影

加中共

解放軍夠可以接報後15分鐘內摺好一張被

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

仲有支那

睇殺死拉登直播

打好個底
俾trump做

咁撚勁？

冇奧巴狗前人種樹 邊有伊斯蘭國 邊有多個政積比侵拎

其實打ISIS係奧巴馬開始
Trump而加係收成期

勁過核彈

Carrie Lam:

ISIS is as little weight as a baby, compared to my Police force

同埋落order掉垃登條屍落海 進一步激化伊斯蘭矛盾

呀侵今晚想講既就係依樣野?

重有養大埋支那

特朗普會於當地時間上午9時發表重大宣佈，CNN報道稱有關宣佈與外交政策有關。

咪撚on9啦你 發左幾多年夢呀？
係侵放權比軍佬 唔洗下下向總統通報
先一年內ko伊斯蘭國咋

隊冧拉登，不過極速處理左條屍唔清唔楚咁

幕後領袖都未死

攞和平獎

應該係啦

佢打拉登就真係收成期啦

呢樣係浸浸既重大事件

放哂啲紅媒入美國

搞掂左ISIS,就可以專心搞鳩中國

斷估都係關中東事多d

警得罪中央犯死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
今日游清源帶咗新消息返黎，話一哥俾中共高層照肺。
*消息同早幾日明報報導話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查一致。

其中游清源分析犯死罪嘅其中兩點，同我嘅分析係完全吻合。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬

好似話條友成日要軍隊回報俾白宮,白宮做完決策再俾指令軍隊
中間晒左好多時間,去返軍隊度果陣,情況又可能已經唔同晒

trump trump就直接授權俾軍隊自己做野,快好多

真正有有攬炒準備嘅人—》.....巴格達迪在遭到突襲時，似乎引爆了自殺式炸彈背心....

領袖可以換咖姐

養埋共產黨

正確黎講係呃左中共印4萬萬億，安安咁幫助美國過渡衰退期

印象中佢嗰幾年好多差佬射殺黑人

養肥支那

發展提詞器事業

將總統明星化

同左膠明星做friend 上C版唔係A同B版

備戰伊朗？

支那咪就係isis 幕後大佬

攞諾貝爾和平獎

9up

終於

搞掂左拉登

搵到isis同中共有關資料 正式宣戰

CIA可以將重心番來香港同支那未

明明打拉登喺佢未開始選之前已經部署緊 仲試過幾次只係唔成功 奧巴馬就真係收割前人光環

懷柔懷到養起咗支那 證明大愛養唔起國家 幫美國人覺醒發現侵侵係好嘢

養大中共恐怖組織咬全世界

唔撚知
懷疑係共諜
佢阿哥喺支那住

CNN報道稱有關宣佈與外交政策有關

布殊就殺拉登

壯大支那

Trump 幾百年後真係有機會俾人寫成為救世主

好明顯係bush同ramsfield等人好大功勞

powell就反出兵攬

唔通係白宮所謂既特發大事？

好似係華盛頓號
海葬完拉登就訪問香港

搶先係侵侵講之前講

都唔知串奧巴馬做乜 佢上一任就係打仗打得多比人屌
上一任比人屌既野 下一任唔通繼續做咩 起碼過下冷河先啦

FCS同LCS依兩部垃圾都係ramsfield搞出黎

講養起 isis 一定係喬治布殊大責任啲

與外交政策有關

我有個大膽想法

隊冧左拉登
後期都有鋪路搞支那，但同侵嘅力度差好遠

唔同人做就有唔同情況。

養起中共責任點都係克林頓同布殊責任大d，奧巴馬後期都開始重返亞洲

侵侵好想拎諾貝爾和平獎

之前睇過新聞分析 話侵比美軍行動完先同總統會報

所以美軍可計劃好後就可以在最佳時機行動，令到好多行動都成功完成任務

反觀奥巴馬掌權 美軍所有行動之前都要等到奧巴馬批准 令到好多行動都錯失時機

唔知真假

你咪撚玩啦，依家美國個底好好咩？
依家係苦撐渣
就係奧巴馬搞到中俄坐大
依家美國勢弱
屌你老母！

ISIS R乜7 IP? 你on9?

勁到呢...美軍邊夠佢玩呀

中共全面接管ISIS

左膠打飛機專用句

河妖一提就燈死咗？

佢成日話愛國，我好擔心燈死埋。

有無source
真係唔知有d咁嘅嘢

養起中國
養起北韓

Vice講左ISIS點興起
多得個二世祖咩都唔理

即係意思係專登養肥ISIS同中共
等Trump有嘢打?

一波平咪一波起囉

大把後人上位

唔明有咩咁開心

Trump上台前 isis仲壯大緊

仲要起哂角啊

我諗你唔記得咗Obama臨落台嗰年
隔日就一單恐怖襲擊
全世界都人心惶惶

但Trump上任後無耐就無晒呢啲新聞

自己親手殺左佢，迫土耳其收兵？

有冇source
好似都係邊度聽過
但search 唔到

有人直指waswas係佢支助扶殖出嚟嘅大龍鳳
所以班馬一落台，waswas就無咗金主即刻靜哂

justice has been done again!?

講呢兩句既人
究竟幾撚弱智

幾時突襲支那淫民共蝗國淸除刁維尼

根本咁先合理
Obama同Trump根本就唔係軍佬
同你解釋咁多托杉咩
仲要經你指示,你會熟得過我得呢啲軍佬?

on9

仲上咗人在野

黑馬直頭壯大左isis啦

你係咪覺得自己好幽默

obama呢條左膠都有人吹奏

你係咪掛住喺度玩兒登
連呢啲嘢都無聽過
要唔要班馬哥請你去食pizza

爭權爭返陣先啦
死咗個大佬搞下白事都有排搞啦

仲以為向支那宣戰

到底ISIS點先會收皮

打個 isis 打幾年仲要又飛機大炮。香港一隊速龍亂棍攪掂啦

講真 is 都玩完左成年

做瓜咗拉登

重大事情可能ISIS同中共有關既証據

然後出師有名打鳩中共

犧牲美國利益幫中國手
期望中國之後可以打低美國 之後佢奶共賺到FATFAT掛

認真 聲稱會加強對金融市場監管 但係無

想用tpp搞支那
侵表示 太on9 不了

香港政府班垃圾同你諗法應該一樣
要唔要試下加入

dum落全球最深嘅海溝同葬變形金剛一撚樣

如果係真，Trump呢次連任問題不大

ISIS戰線完畢 下個就到支那囉

肯請我唔介意

agger

其實如果中共冇印到4萬萬億俾美國 美國為左轉移國家內部矛盾
中共唔會係目標咩?
可能冷戰會更加早發生

養肥支那同ISIS

幫下任養怪

奧巴馬呢個廢材真係豬黎
帶起左ISIS 同中共
光環就攞曬 第一個黑人總統 但一樣實事都做唔到

你呢種諗法好撚危險，諗下香港點解會咁

天佑侵侵，黎緊4年收鳩中共皮！

睇黎你真係訓左好耐

安居樂業
世界上所有嘅激進武裝都曾經和平過

美軍幾時消滅全球最大恐怖組織

美國失業率由2008 年10% 跌到2016年4%, 股市由6000點升到20000點，由世界最大石油輸入國變做最大石油生產國。

諗起有傻鳩素食左膠為左證明食素都可以有健康體能
走去爬雪山 結果唔夠體力落番黎凍死左
左膠弱智無極限

我都聽過兩次
好似話軍權比返將軍
所以話好多軍人撐佢

總統山有新頭用

well done Donald

最叻賣國

我諗對付domestic 既示威者同對付外國既真。恐怖主義應該唔同講法。

不過師兄其實有道理

喬治布殊有責任
但真正養大左呢一隻老虎係奧巴馬
都唔明點解可以廢到咁嘅樣

economic cycle ?
最記得醫保單野搞到美國佬好火

畀共諜滲透全美國

左膠當道
情況好似之前泛民特別係李卓人同佢老死屍徒華咁 塞住香港民主之路幾十年
利申：唔割而家班泛民 許智峯呢班新一代比起64集會班饅頭人 做左好多實事

大佬佢用金融海嘯最底嗰刻去咁都覺得公平嘅，咁當時全世界喺2008年到2016年間，各國元首都係最撚勁架啦。

又唔計下2016年前歐洲，美國，恐怖襲擊有幾密。2016我去巴黎，人人都叫我小心，好似去送死咁。

鼓吹多元開放政策， 變相催生政治正確獨裁

真係好撚仆街 係咪仲有孔子學院

政治正確自我審查限制學術自由， 邊個唔妥呢條規矩就標籤你係種族歧視

係連登討論美國政事完全冇意思
淨係識左膠前左膠後,不斷神化trump
佢係syria撒軍,壯大左土耳其同俄羅斯,出賣左Kurds,攪到係Kurds監獄入面啲ISIS戰犯趁亂走甩左,完全冇人提

有道理 所以要控制得好 唔可以限制太多軍隊 但係有D原則問題唔可以讓
係777完全唔撚理仲話要保 先搞到班狗做到出哂面

奧巴馬就唔多?

唔係 Donald Trump想而反而少咗咩!

宜家 Trump去收割北韓
Trump: Kim we are good friends
Kim: Yes Bye Xi

侵侵軍校出身

一班右膠瘋狂指責左膠

共諜滲透美國後好就玩借力打力呢招，睇真啲了解其實係用不停搬龍門。

唔會真打最多嚇下伊朗 留返比俄羅斯
我係trump想玩死中國一定係留兵喺中國附近
(支爆個十億難民都幾恐怖)

好似啱bush時代搞咗iraq 出黎，黑人就幫美國養起兩個敵人，中國加ISIS，驚美國冇得打仗啲人會變廢

中東都係比返歐洲俄羅斯搞
美國搞到一鑊泡

就咁search放軍權都搵到，trumtrump唔識打仗，但識搵識嘅人野做野

CIA: 呀sir做野唔洗你教

Call of duty

一直關注中🙏

一定做過deal，侵侵放個軍權，啲將軍都幫佢打平個天氣，兩邊都知唔可以打內戰，要打打出面

衰啲講，當你啲敵人全部行專制嘅時候，美國黑人仲玩懷柔加左膠只係俾對方滲透

其實美軍實力一早可以秒殺ISIS，拖咁耐是不是故意？令自己長期有個目標敵人？

不過奧巴馬應該美國人受落多

奧巴馬劃果D紅線連過4,5條
完全唔做野，軍營地幾十公里激戰緊，盟友陷入苦戰都唔比幫拖(火力支援都唔比)

Trump一上台就放晒權，空襲ISIS未停過
又放特種部隊突襲高層
政府軍同庫德軍先極速打到ISIS收皮
仲有果陣同北國主席食緊甜品都下令轟炸岩岩用完化武既政府軍空軍基地

雖則俄佬/以色列/土耳其都動作頻頻
用結果去睇，當然可以話冇左美軍都打得低ISIS
但點可以忽視Trump上台之後美軍既作用

民主黨真係左膠
我講緊美國嗰個
一開始就唔應該對中國民主心存幻想
一開始應該認清楚呢個政權係萬惡不赦
而一開始就應該將呢個政權出盡力打擊
而唔係不停用臺灣去攞着數
結果係咩咪？就係燒自己後欄囉

睇下係咩州啦

my president

美軍又打贏仗
中國解放軍攻打台灣未？

絕對污點

只係識賺錢 乜都唔理既話 佢地終有一日都要入集中營

冇乜嘅，但起碼多過侵侵

成班係度講奧巴馬養熟isis代理人戰爭係美國佬行左幾廿年既國策黎架

唔見你地屌下列根養大左拉登

殺左過氣恐怖份子拉登

養肥支那方面？

好似話果時每次空襲都要問過總統批唔批先比放炸彈 唔係就飛返轉頭

肯定會用到核武

攞埋和平獎添

呢個真 美軍幾時突襲維尼

驚侵侵冇對手

其實如果TPP冇俾trump廢到，中國宜家已經玩緊單機啦
不過算啦，係連登trump係神，所有過失同應承過又兌現唔到既承諾都唔計，或者生意佬下緊好大既棋

支共嘅condom

刷經工具人

幾時黎香港

養大兩個殘害人類組織, 大邪中共加小邪ISIS。

同列根齊名

Sir, this way

中國唔可以完全入佢數
美中合作由80年代已經開始
除左64之外中國都有漸漸開放，或者保留些少人權
係13年習近平上場之後中共先露出爪牙
15年個陣奧巴馬已經提出TPP應對
16年個陣TPP已經成形，基本上係唔再侵中國玩
反而Trump 17年上台即時廢左TPP，放左中國一馬

呢句提醒左我

侵應該可以連任了

巴打我認同你，無人天生就係殺人犯香港警察除外

其實殺左頭目冇用..
Isis出現某程度上係布殊打完伊拉克之後
成個伊拉克一片混亂
冇哂秩序
個個民不聊生
先有呢d恐怖組織出現
你唔扶番起佢
好快又有第二個

連登仔日日就鞭奧巴馬屍
又唔知2008年冚球剷個陣點執番好美國經濟，
又唔知is坐大原因係共和黨小布殊滅左撒達姆先至令到伊拉克境內無政府狀態兼遜尼派冇左敵人先至順勢而起
「重返亞太」又冇人講，正視番南海問題
想成立TPP做個杯葛中共既經濟圈又唔講
2011年is未有大作為個時拉登叫「過氣」？
笑死人
人地昆大陸佬科水重建美國經濟就話人地奶共
咁全世界都奶共喇屌

作為香港人真係多撚謝佢

CNN炒車

可唔可以講多啲
同埋邊到有得睇

幾時殺習近平

變左WasWas

我侵

十足十啲小學雞講唔撚出就話返人地轉頭

到底TPP定而家貿易戰 對美國好先?
唔可以只諗中國

我估Trump會宣布 「已搵到確實證據顯示中共一直財政援助ISIS極端恐怖分子」

呢樣真所以美國呢單真係冇咩特別，上面仲話可以拍幾套戲，係開都開解放軍摺被既戲

屌

咁都要分開講

美軍之前都搞出唔少醜聞，而斑馬嘅解決方法就係全力約束軍方嘅行動。你可以話好可以話唔好，事實上我覺得如果嗰隊美軍你唔係咁樣搞法，真係有機會變成世界黑警，你睇返香港嗰啲你都知；同埋對斑馬嚟講，師老無功佢好似真係唔太在乎（特別喺連任後），對亞太地區佢都傾向慢慢嚟，無諗住快手解決一方然後再騰出手來準備對付另一方咁

我唔熟美軍新聞，我都唔敢肯定打到拖拖拉拉係斑馬定係佢手下軍官故意為之，如果巴打清楚也請賜教

搞掂拉登、執布殊爛攤子重振經濟、汽車業etc

樓上班連登仔又借踩奧巴馬神化trump trump
讀少少美國歷史都知養大支那 由冷戰時期已經做緊
美國為咗打擊俄羅斯呢個共產敵人
個時中美friend過打Band
最近喺敍利亞俾土耳其入侵個陣 美國撤軍柒咗又唔提
建議大家讀多啲國際新聞 待重光之日有用武之地

Trade war = 單對單
TPP = 八國聯軍

執布殊爛攤子重振經濟???
你無嘢下話
美國貨貸問題係含撚總統克林頓嘅政策搞出來

養肥中共

obama左膠之神

殺拉登 同殺巴格達迪
邊樣難d

之前唔係死過咩……？

講依單就好 幾驚講貿易戰

我覺得其實美俄一開始都唔想ISIS咁快被消滅所以先拖咁耐
俄國支持阿撒德政府，而美國支持反政府勢力
ISIS雖然係美俄共同敵人，但係如果ISIS幫俄國打美國或者掉返轉幫美國打俄國，咁點解要消滅佢？
我覺得雙方某程度上都係用緊ISIS借力打力

拉登重好笑
明明係執雞
經濟執就克林頓爛攤子就話係布殊嘅
拉登執雞又唔係執
又變政績

TPP 講左一段時間，維尼都識得用一帶一路嘗試突破啦。同埋TPP本身爭議都唔細，我都唔係好明美國同廿幾個國家傾呢一堆嘢，嗰廿幾個國家轉身同中共簽多一份差唔多嘅嘢咁點會玩單機？

你唔迫佢哋選邊，個個肯定都想賺晒兩邊嘅錢先合理，侵侵宜家係用爛仔嘅方式嚟對付爛仔同全世界，其實幾仆街，問題係左仔嗰套無用我都無嘢好講

民主黨搞經濟
共和黨去打 係定律黎架啦 唔知有咩好屌

殺左拉登囉

咩呀 奧巴馬fans 話佢係曆史頭幾總統
華盛頓 / 林肯 / fdr 都唔係佢個皮

一早block 左

幾時可以嚟香港幫下手

打埋飛機都仲得

ISIS has no stake in the world

帶頭狂印銀紙

搞完isis

可唔可以集中
打支那

CQB

咁事實係佢執番個爛攤子嗗

答唔到就9留一句當贏左

呢點好驚同好危
打美國牌一定要做到”stand with HK”成為主流民意甚至乎同識
否則決策者一個屈尾十為利益出賣香港俾中共都仲得。
唔講得笑

經濟點會唔關奧巴馬事
佢08年上台就係次按爆個時

最好笑既係，奧巴馬係左膠？
連登仔真係唔識咩係左翼㗎喎⋯⋯

ISIS實際金主係沙地
土耳其實際上亦係樂見ISIS同敍利亞打 (俄佬衛星片段公開曬)

美俄兩國其實知道只要係"可控情况", 中東亂係無所謂
早兩年連登有班人成日吹乜ISIS全球最大威脅真係naive

為左選票 隨時假

第一呢個係克林頓嘅爛攤子
第二黑馬留低嘅ISIS爛攤子更爛

分化00後始祖

美國房貸係克林頓時代留低嘅地雷
不幸喺布殊任內爆
唔係佢在任經濟唔好就入晒佢數囉

搞得出廁所令又真係「左翼」黎既

當年少留意政治野，我想知佢憑乜野拎和平獎
我印象佢拎個年都係上任冇耐

打死拉登

領導人都玩自爆

BTW 好奇如果刁種將來有呢一日，
佢會賴屎定賴尿

唔明邊個埋地雷同係咪奧巴馬汁手尾有咩關係
奧巴馬上任開始爆，佢退位個陣處理好，that’s all

伯母RIP

個時一攞
大家都知
係「金剛圈」黎
互員會極致級既玩政治

講撤軍就拎
仲要搞亂曬原先當地既勢力分佈

終於殺咗中共合作對象

可能聽日宣布埋

丫～要入數IS係布殊家族賴落黎既蘇州屎黎喎

穆罕默德近平?

陶君行條垃圾仲講緊支持無限單程證
飯民三個大台, d100同花生台仲係由脫節老野掌管

做低左 拉登

change change and change nothing

唔干預淨係玩轟炸，玩死埋自己個外交官

傻鳩

公道 d，奧巴馬一開始都相信支那係和平崛起，之後都睇穿佢野心，加上同李光耀見面時，當佢面叫過佢唔好放棄亞洲，所以佢都即刻提出重返亞洲戰略，之後再加TPP圍堵。

同埋奧巴馬接手時美國經濟半死，佢主要做係要休息，加強返金融業管制，仲有佢對出兵好敏感係好正常，就係唔想墮入戰爭泥沼。

不過奧巴馬主政時，希拉莉做國務卿時，美國有一講法係放棄台灣，話支那軍力已經好勁，美國根本幫唔到守台灣，而且放棄台灣換同支那更好關係或有更好貿易。當然依個說法一早煙消雲散，不過空穴來風 日後解密文件一出，如果睇到奧巴馬或希拉莉真係有諗過，真係

真心情況好唔同
你放權比佢做一樣嘢唔代表佢乜都唔需要遵守
香港死係死喺個制度同紀律上

R左個peace prize 同係亞洲培育惡魔

收皮啦死傻閪
係咪你死老母啊

奧巴馬係柒
但都唔駛批到佢一文不值掛
公道講佢有執到布殊既屎
只不過佢對環球形勢轉變反應太遲鈍

奧巴馬係美國最好個幾位總統呀

唔關事
講做得柒 胡佛一樣係評價偏後個堆
但唔會有gop 人係咁吹捧佢話 幫fdr 打好左根基

相反奧巴馬班fans 剩係識9up 佢「做左好多事」
但次次問親做過乜野即刻唔應
一係就老屈trump 執雞
咁咪多人屌囉

拉登就係
IS係撚

而家唔係放曬由佢做
而係白宮放個mandate落去
俾一個限定的權佢地
只要係符合個mandate就可以自由使用
咁樣可以加快決策速度，同埋軍隊可以全面考慮實際情況

一撚定係
唔係布殊家族一定要打伊拉克滅左薩達姆伊拉克唔會變左冇王管加上薩達姆舊部集結先至坐大左IS

我記得法國 英國 美國都比人人肉自爆過
仲有好多拎槍去學校既事件
根本係有心做出黎
邊有可能走去用槍射學生
得共產黨同香港警察亞洲渣滓先會咁做

香港人被強權欺壓，一係揮兵救，一係俾武器香港人自救~M6O，留彈砲，肩托導彈🙏🙏🙏🙏🙏🙏

比起Obama，侵侵三見金仔、殺isis，重挫某獨裁政權銳氣，trump 攞二次都唔夠...

奧巴馬最大意義係一個平權嘅表現，第一個黑人總統
外交根本養大哂邪惡勢力

搞到八婆無得做

坐大isis 嘅係奧巴馬嘅無能
搞到 isis 打橫來行咁濟 先愈來愈多人加入

北京都落左mandate
現場唔打死人就可以自由使用
呢種想法好危險
軍部都有自己既agenda
就好以前個排自編自導炸油輪同擊落無人機想夾政府同伊朗開戰，trump淆底唔打
結果John Bolton要落馬。
你俾一隊全球最強既軍隊咁大既自由度，佢地一撚定想打，對整個世界唔會係一件好事。

一向都係民主黨執屎
共和黨打仗使錢
同埋人身攻擊唔會顯得你有道理

哦～咁都係共和黨同布殊無能
解決唔到銀行打橫來行咁滯
先至08爆煲

打九中共就好，就算我死都想見到中共崩潰

ISIS 變WASWAS

出師有名
Seal team six, this way

美帝海豹突擊隊，無堅不摧

而家美國trade war哂所有國家喎
特朗普又唔係只係打中國

Yup講得冇錯

咁你用番依家經濟周期高峰時期嘅美國政府嚟話obama無能，又有幾有道理

奶共

拎美軍反恐同香港d瘋狗症比
人地收到情報個目標匿埋係邊 報告完等一個星期先俾綠燈 走左去非洲都得啦

碌緊落山就一定
GDP得番6%增長仲唔知有幾多水份
地方負債又係天文數字
識條奶共既CBC話中國唔怕攬炒因為中國人捱得苦唔撚怕可以耕番田餵番自己，美國人就唔得喇。
我心諗你都痴撚線，你揸開車要你搭番巴士你都反枱，何況中國邊撚到夠農地養到13億人⋯⋯仲有你叫班打靶富二代官二代去捱？佢地跳樓自殺都唔會同你落田種野或做粗重功夫呀
仲有，美國係世界第一糧食出口國，人地就真係自己食番晒自己啲農產品就得喇

問下HOCC

真係笑到標眼水
垃圾港豬落地喊三聲竟然拉埋納粹香港黑警同美軍比

自己照下鏡自量下先

民主自由國家冇可能係軍隊自主，冇可能每個operation唔需要解釋，就算事後解釋都係解釋，而且好多會有post judge

美國又多左時間做其他野

港豬你老母
任何武裝部隊都係要制衡
你自己照下鏡先啦
我自量啲乜撚野呀？
講句野都唔撚識

照你logic 姐係fdr 帶領美國走出大蕭條都係胡佛功勞

兵同賊既分野

RIP支那平民
唔識政治下場

He’s right

屌你啦

唯獨希望個 target唔會打著我哋， 唔好奢望核爆之後有救護人員上前救人

拮撚死你

強國:咱們解放軍十分鐘內掃平香港

你同我跪喺度

美國唔會teamkill 40萬以上北美洲在港居民掛....

用埋炸彈背心
Rest in pieces

都冇人明我意思

無一個國家想管理十幾億半獸人

打完飛機好做番正經野

共產黨老布薯果陣已經開始養啦

Talk show, 做下關公
Social下，最大功績：Obama Care

對我地黎講，奧巴馬果8年就係支那深入發展最快果8年（ 5g, 一帶一路收買非洲，等等
奧巴馬係完全企係度阻止唔到

係咪又係seal team6

我發覺 巴格達迪 好似已經死左幾次

就快變 曼加拉

兒登唔會理

無記錯
克林頓交更嗰時
美國政府係歷史上最多儲備嘅時候
所以布殊先有本錢搞伊拉克
同埋布殊初期都想搞鳩中國
但因為911要反恐
所以先放任中共
放任中共
甚至協助佢發展係尼克遜政府以來嘅基本對華策略
最強勢同反共嘅列根政府都無咩變過
不過兒登仔唔睇歷史

解放軍 褶被世界第一（出貓）

咩喺TPP?

數美國儲備無乜用 一樣多國債
放任中共? 克林頓放中共入世貿添

整個親美政權咪得囉 無一個歐美國家 想管理十幾億半獸人就真
只要有機會台灣都唔知幾想可以反攻

冇錯 2012年偷撚左5G技術都唔做野

左膠癲峰點

TPP又係咪真係咁有效呢老實

Trump 選這個時候立功，連任機會更加提高

冇人知因為已經壽終正寢左
我就覺得搞tpp會好似合縱連橫咁有機會比中共逐一瓦解

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

但我好肯定之後必然會對所有華裔美人進行政治審查，以分清楚有冇紅色份子
就算特朗普輸咗個總統選舉，美國都係會繼續對支那同港共政權限額， 因為美國主流民意都唔係白痴㗎， 佢哋好清楚「中國」嘅所作所為。
而家咁嘅局勢都話畀西方世界廳， 唔可以為咗一疊人民幣，而對我哋同其他受中共被壓嘅人民隻眼開隻眼閉， 甚至對住小熊維尼叩頭。

仲有 TPP其實係可以取代 WTO

少年，你太年輕了

有核彈唔敢打熱戰者
親美政權呢樣野美國做唔少啦
係睇佢計完覺得抵唔抵做者

冇錯

巴打分析都合理

不過popo嘅智商應該唔當係一回事

美國係時候要諗點樣對一個核武國家不戰而勝啦

屌你真係唔識嫁喎

金仔根本未攪掂
一路繼續發展核武
殺ISIS咁奧巴馬都殺左拉登
不過trump退出syria攪到ISIS戰犯走甩晒

類似WTO，不過唔受中國玩，變相廢左中國係WTO權利

但係waswas真係好好笑 真係笑死人喇

奶支共袋底
唔知佢有無收錢呢？

你識唔識英文架
Did did姐教我架

死仆街黑警根本不值一提
因為我個人相信當政府覺得佢哋成功鎮壓我哋之後，就攞嗰班學歷低eq低嘅一次性殺人工具做代罪羔羊， 從而將幕後主腦呢個最名推曬佢哋身上 （ 雖然我好樂意眼見仆街死黑警，比北京港共政權或者西方文明世界肅清 ）

直接以emp精準打擊中共核力量， 從而可以喺解放軍反擊之前，盡可能光復共產管治區

同埋姑息俄羅斯吞併克里米亞兼挑起烏克蘭內戰

支那同美帝一樣，都有戰略核潛艇長期潛伏喺海，作為2次核打擊力量。

但支那核潛艇的靜音

就算中美必然會有核戰， 可惜睇返兩者之間嘅 能力似乎西方反而係企喺優先地位

即使中共核彈成功炸中兩三個美國大城市， 都唔會令美國馬上瓦解崩潰， 因為你撳發射批准 嗰粒掣開始，你就已經為自己判下死刑

到時中共都唔會想太多，佢哋只會想臨死前，盡可能拉最多西方世界的人民一齊陪葬。

呢個都係攬炒的慨念

佢攬炒都唔會整死美國呢個強大國家， 佢嘅核彈數量都可以令成個華北地區成為寸草不生嘅核冇人區， 最多支那人口都係死淨一半左右。
之後索性肢解呢個民族主義嘅國家

支那有冇咁高技術射到去美國先

兒登仔幻想美國會幫香港對抗中共㗎

報稱有，就係早排國慶攞黎打J果支東風…但實際射唔射到咁遠/準就無人知。

btw. 就算真係方位等等無問題，但老美既防導彈防御系統一定唔係係流，正常咁射好大機會攔截到，所以要好似911咁玩陰招，可能係揾d 特工直接係美國整，直接爆

拎對自己國內平民同對國外恐怖份子黎比

殺死拉登

公平啲

反黑鬼反到無腦

唔掉落海 個個去拜 你點搞呀

真正養肥中共個條友叫 克林頓

物競天擇

杜魯門

咪又係民主黨，共和黨次次上場都會搵目標開波

中共根本唔夠膽攬炒一旦開戰班帶路黨會主動投降啦

助大中國

養肥左膠
中門大開畀墨西哥人入嚟

攞諾貝爾

兩個都有份 唔駛爭
係養多啲定養少啲姐

你真係on撚9 失撚左憶定岩岩放出黎呀？
掉海係伊斯蘭教角度係侮辱呀
當年係咪冇睇新聞冇睇評論呀小學雞

CS, 培養敵人比軍火商打，好正路喎

壯大左土耳其同俄羅斯,出賣左Kurds

你咁諗法呀low 喎。冇能力同你討論喎